條街愈黎愈多燈柱，話因為要捉下扔垃圾

香港政府為左阻止人亂拋垃圾，所以政府就借機起大大枝CCTV係度影，你唔會天真到以為個鏡頭只會影到人亂拋垃圾掛？

而今日幾個要捉所謂飛車的「區議員」目的就係要香港人認同捉飛車，然後馬路上就會忽然多左好多白鴿籠。你以為白鴿籠只係捉快車？跟黃絲「校車」跟到入屋都可以呀。

政府已經借拋垃圾及瘟疫去安裝CCTV，仲要有人面識別功能。呢群區議員就係做緊呢D野去比政府落手裝CCTV，如果咁樣都睇唔到，早撚D死啦黃絲。

仲有呀，快D去捉人紅燈過馬路，捉人裝曬衫竹，幫手黨鐵捉人係月台內進食，唔捉唔影大頭正契弟。

香港人死清光，再冇人犯法，更加冇噪音。

Source:

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

唔知點解篇文睇落好大陣膠味

捉快車明明可以用radar

藉口姐

我見燈柱D ROUTER全部用華為

我而家扔垃圾都係扔入中銀D跪員機同分行到 點會周街掉架

Radar影唔影到車牌？

只係因為有班飛車黨，導致政府有理由裝監控鏡頭

你唔識用chips?

宜家香港既車全部冇chips?

同埋chips咪又係監控工具

你身上有chips?

如果你架車有chips?

唔識加？
依家係講侵犯人身私隱
唔係架車嘅私隱，唔好混為一談啦

有無聽過radar speed gun?

樓主人膠開咩都膠